Het bijeenbrengen van geesten of devils was een belofte rijkelijk door mijn favoriete auteurs, de vervulling waarvan ik het meest gretig gezocht; en als mijn bezweringen waren altijd mislukt, ik de verklaring voor het falen enigszins tot mijn eigen onervarenheid en fout dan aan een gebrek aan vaardigheid of fidelity in mijn instructeurs.
